[{"question": "https://www.zhihu.com/question/20958648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20958648/answer/16745450", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u8d2d\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137880/answer/545597156", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u5f00\u59cb\u653e\u4e0b\u624b\u673a\u53bb\u8bfb\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137880/answer/591763203", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u5f00\u59cb\u653e\u4e0b\u624b\u673a\u53bb\u8bfb\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311876843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311876843/answer/596325838", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u4eac\u6210\u4e3a\u4e2d\u56fd\u9996\u4e2a\u767e\u4ebf\u5f71\u5e1d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29109073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29109073/answer/588912211", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u8c8c\u7f8e\u7684\u7a77\u4eba\u5bb6\u5973\u6027\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311876843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311876843/answer/596595295", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u4eac\u6210\u4e3a\u4e2d\u56fd\u9996\u4e2a\u767e\u4ebf\u5f71\u5e1d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311396489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311396489/answer/596560350", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u5728\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u767b\u4e0a 8.4 \u540e\u5206\u6570\u6301\u7eed\u56de\u843d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311946968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311946968/answer/596049712", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u539f\u8457\u4f5c\u8005\u5218\u6148\u6b23\u5728\u7535\u5382\u4e0a\u73ed\u65f6\u300c\u6478\u9c7c\u300d\u5199\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312077910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312077910/answer/596878043", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8001\u54c1\u724c\u6930\u6811\u6930\u6c41\u5e7f\u544a\u5c3a\u5ea6\u5927\uff0c\u88ab\u8d28\u7591\u865a\u5047\u5ba3\u4f20\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311248723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311248723/answer/591534964", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303539150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303539150/answer/591493372", "content": "\n\u4f60\u4eec\u53bb\u60c5\u4fa3\u79c1\u4eba\u5f71\u9662\u90fd\u4f1a\u5e72\u4ec0\u4e48\u5462?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301887086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301887086/answer/594409786", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f1a\u753b\u753b\u7684\u4eba\u753b\u51fa\u6765\u4e1c\u897f\u5f88\u6709\u827a\u672f\u611f\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u8fc7\u753b\u753b\u7684\u4eba\u53cd\u800c\u753b\u4e0d\u51fa\u90a3\u79cd\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293696123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293696123/answer/557854692", "content": "\n\u5feb\u9012\u5c0f\u54e5\u4f1a\u597d\u5947\u5305\u88f9\u5185\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311916339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311916339/answer/595851946", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u7535\u8868\u6f14\u5b66\u9662\u9662\u957f\u5f20\u8f89\u4e0e10\u7ea7\u6bd5\u4e1a\u751f\u7ed3\u5a5a\uff0c\u7528\u5317\u7535\u8d44\u91d1\u6295\u8d44\u7535\u5f71\u300a\u4e00\u7eb8\u5a5a\u7ea6\u300b\uff0c\u5e76\u4f7f\u5f20\u4e00\u5c71\u7b49\u4f5c\u914d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311394387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311394387/answer/596538043", "content": "\n\u5982\u679c\u597d\u83b1\u575e\u6765\u62cd\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311300181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311300181/answer/596774979", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u7535\u5f71\u8bc4\u5206\u8dcc\u78348\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27639987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27639987/answer/570713270", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e05\u671d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26477485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26477485/answer/564366862", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u5b9d\u5f3a\u7684\u524d\u59bb\u9a6c\u84c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292393000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292393000/answer/594140782", "content": "\n\u5317\u65b9\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u53ef\u4ee5\u5413\u574f\u5357\u65b9\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311704682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311704682/answer/596310378", "content": "\n\u52a0\u52a0\u6797\u65f6\u4ee3\u7684\u82cf\u8054\u822a\u5929\u5458\u662f\u600e\u6837\u628a\u9152\u5e26\u4e0a\u592a\u7a7a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305993103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305993103/answer/591590757", "content": "\n\u73b0\u5728\u5f97\u77e5\u8001\u5a46\u604b\u7231\u671f\u95f4\u51fa\u8f68\u4e24\u4eba\uff0c\u8be5\u7ed9\u4e00\u6b21\u673a\u4f1a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311870026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311870026/answer/595826399", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u53cb\u56e0\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8bc4\u5206\u504f\u4f4e\u800c\u7ec4\u56e2\u7ed9\u8c46\u74e3 App \u4e00\u661f\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u673a\u5236\u6709\u4f55\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284128568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284128568/answer/596293624", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u5c0f\u8bf4\u6539\u7f16\u7684\u540c\u540d\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306917945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306917945/answer/595673040", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u90a3\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u4f46\u662f\u5229\u6da6\u7279\u522b\u5927\u7684\u751f\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311839763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311839763/answer/594991760", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8c46\u74e3 App \u5728\u5404\u5927\u5e94\u7528\u5546\u5e97\u88ab\u75af\u72c2\u6253\u4e00\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311459465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311459465/answer/592680766", "content": "\n\u5468\u661f\u9a70\u771f\u7684\u5f88\u7f3a\u94b1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/596318586", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307417835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307417835/answer/562690847", "content": "\n\u5fb7\u4e91\u793e\u7684\u5927\u8902\u6709\u4ec0\u4e48\u89c4\u77e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284128568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284128568/answer/594833518", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u5c0f\u8bf4\u6539\u7f16\u7684\u540c\u540d\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27289366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27289366/answer/593482831", "content": "\n\u5357\u5b8b\u65f6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u5728\u8499\u53e4\u5927\u519b\u538b\u5883\u4e0b\u4ece1234\u5e74\u575a\u633a\u52301270\u5e74\u5de6\u53f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311318509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311318509/answer/594512644", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u8c46\u74e3\u4e0a\u5927\u91cf\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u4e00\u661f\u5dee\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311876843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311876843/answer/596471644", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u4eac\u6210\u4e3a\u4e2d\u56fd\u9996\u4e2a\u767e\u4ebf\u5f71\u5e1d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309552331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309552331/answer/588602010", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u767e\u5ea6\u8d34\u5427\u8fd8\u4e0d\u51c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54664314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54664314/answer/554796106", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u5bb6\u91cc\u7834\u4ea7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299290777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299290777/answer/556376528", "content": "\n\u82f9\u679c\u662f\u4e0d\u662f\u8981\u88ab\u534e\u4e3a\u8d85\u8d8a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21470847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21470847/answer/566729010", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u610f\u5927\u5229\u53f7\u79f0\u6b27\u6d32\u7684\u4e2d\u56fd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39004511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39004511/answer/597710470", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e74\u8f7b\u4eba\u300c\u5343\u4e07\u4e0d\u80fd\u78b0\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22901782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22901782/answer/573872541", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6df1\u5733\u8fd9\u4e2a\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301477404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301477404/answer/553597022", "content": "\n\u300a\u6625\u6c5f\u82b1\u6708\u591c\u300b\u4e3a\u4f55\u88ab\u8a89\u4e3a\u300c\u5b64\u7bc7\u538b\u5168\u5510\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28509001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28509001/answer/564140195", "content": "\n\u70df\u763e\u5f88\u5927\u7684\u4eba\uff0c\u5b8c\u5168\u6212\u70df\u540e\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68420563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68420563/answer/557680340", "content": "\n\u4f60\u88ab\u4eba\u8bef\u4f1a\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30365236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30365236/answer/572185534", "content": "\n\u9a6c\u822a MH370 \u7684\u771f\u76f8\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28498235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28498235/answer/570191747", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u95f2\u9c7c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293696123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293696123/answer/545133458", "content": "\n\u5feb\u9012\u5c0f\u54e5\u4f1a\u597d\u5947\u5305\u88f9\u5185\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30214063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30214063/answer/583679592", "content": "\n\u4e1c\u4e9a\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d3b\u5f97\u7d2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54906370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54906370/answer/520753271", "content": "\n\u4e0a\u73ed\u65cf\u5982\u4f55\u590d\u4e60\u80fd\u4e00\u5e74\u8fc7 CPA \u4f1a\u8ba1\u548c\u5ba1\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311354837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311354837/answer/597031569", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u5b5f\u8fbe\u5728\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311308382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311308382/answer/597534488", "content": "\n\u4e07\u8fbe\u64a4\u8d44\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u73b0\u5728\u4f1a\u540e\u6094\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311876843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311876843/answer/597216681", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u4eac\u6210\u4e3a\u4e2d\u56fd\u9996\u4e2a\u767e\u4ebf\u5f71\u5e1d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310446961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310446961/answer/596327810", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u8981\u623f\u4ea7\u8bc1\u52a0\u5979\u7684\u540d\u5b57\uff0c\u4f46\u662f\u5979\u4eec\u5bb6\u4ec0\u4e48\u90fd\u4e0d\u51fa\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266823839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266823839/answer/597662039", "content": "\n\u4eba\u5230\u5e95\u662f\u600e\u6837\u957f\u80d6\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309592780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309592780/answer/594960201", "content": "\n\u5b69\u5b50\u4e0a\u5e7c\u513f\u56ed\uff0c\u5ab3\u5987\u81ea\u5df1\u5728\u5bb6\uff0c\u8fd9\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281872095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281872095/answer/596893943", "content": "\n\u6709\u4e00\u53ea\u732b\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311345643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311345643/answer/593898302", "content": "\n\u5218\u6148\u6b23\u5f88\u6709\u540d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311623225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311623225/answer/594366492", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7fdf\u5929\u4e34\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268635846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268635846/answer/582761700", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8f93\u4e86\u6bd4\u8d5b\u5374\u8d62\u4e86\u4eba\u751f\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310446961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310446961/answer/584234374", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u8981\u623f\u4ea7\u8bc1\u52a0\u5979\u7684\u540d\u5b57\uff0c\u4f46\u662f\u5979\u4eec\u5bb6\u4ec0\u4e48\u90fd\u4e0d\u51fa\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307002944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307002944/answer/592301209", "content": "\n\u6253\u7bee\u7403\u6709\u591a\u8d39\u978b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309386443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309386443/answer/594249335", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u548c\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26440561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26440561/answer/596672138", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6bcf\u5929\u4e00\u770b\u7684\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311782136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311782136/answer/596447771", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u53d6\u5f97\u5de8\u5927\u6210\u679c\u662f\u5426\u8bf4\u660e\u300c\u56fd\u5185\u6587\u5316\u521b\u4f5c\u73af\u5883\u4e0d\u597d\u300d\u53ea\u662f\u501f\u53e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311029558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311029558/answer/596043460", "content": "\n\u6d77\u5357\u7684\u866b\u5b50\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21359049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21359049/answer/588579088", "content": "\n\u642d\u5efa\u5bb6\u5ead NAS \u670d\u52a1\u5668\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u65b9\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311422205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311422205/answer/593738009", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u540e\uff0c\u5434\u4eac\u7684\u5730\u4f4d\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309386443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309386443/answer/579584755", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u548c\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309386443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309386443/answer/590063570", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u548c\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309618962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309618962/answer/579024603", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u7684\u7f8e\u5986\u535a\u4e3b\u662f\u8c01?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310638526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310638526/answer/593002064", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310638526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310638526/answer/592893753", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310446961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310446961/answer/591579697", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u8981\u623f\u4ea7\u8bc1\u52a0\u5979\u7684\u540d\u5b57\uff0c\u4f46\u662f\u5979\u4eec\u5bb6\u4ec0\u4e48\u90fd\u4e0d\u51fa\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311354837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311354837/answer/590875212", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u5b5f\u8fbe\u5728\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/586761659", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310446961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310446961/answer/588787893", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u8981\u623f\u4ea7\u8bc1\u52a0\u5979\u7684\u540d\u5b57\uff0c\u4f46\u662f\u5979\u4eec\u5bb6\u4ec0\u4e48\u90fd\u4e0d\u51fa\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310446961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310446961/answer/584232239", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u8981\u623f\u4ea7\u8bc1\u52a0\u5979\u7684\u540d\u5b57\uff0c\u4f46\u662f\u5979\u4eec\u5bb6\u4ec0\u4e48\u90fd\u4e0d\u51fa\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310446961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310446961/answer/589248839", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u8981\u623f\u4ea7\u8bc1\u52a0\u5979\u7684\u540d\u5b57\uff0c\u4f46\u662f\u5979\u4eec\u5bb6\u4ec0\u4e48\u90fd\u4e0d\u51fa\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310446961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310446961/answer/583421696", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u8981\u623f\u4ea7\u8bc1\u52a0\u5979\u7684\u540d\u5b57\uff0c\u4f46\u662f\u5979\u4eec\u5bb6\u4ec0\u4e48\u90fd\u4e0d\u51fa\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301006193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301006193/answer/523557477", "content": "\n\u88ab\u7a9d\u91cc\u653e\u5c41\u6709\u6bd2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27933833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27933833/answer/512937827", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u674e\u5065\u5982\u6b64\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300387669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300387669/answer/569862256", "content": "\n\u70ab\u5bcc\u771f\u7684\u5f88\u723d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306581885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306581885/answer/575751852", "content": "\n\u5218\u90a6\u4e00\u4e2a\u201c\u6d41\u6c13\u201d\u4e00\u6837\u7684\u4eba\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u80fd\u5f53\u4e0a\u7687\u5e1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51818176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51818176/answer/127637712", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u5b9e\u9645\u7684kaggle\u6bd4\u8d5b\u4e2d\uff0cGBDT\u548cRandom Forest\u6548\u679c\u975e\u5e38\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/583784179", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44429036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44429036/answer/594236910", "content": "\n\u62fc\u591a\u591a\u5546\u57ce\u91cc\u9762\u7684\u5546\u54c1\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311280837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311280837/answer/593821545", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u662f\u5426\u88ab\u8fc7\u5ea6\u5439\u6367\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311887886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311887886/answer/597192887", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u7535\u5bf9\u300c\u7fdf\u5929\u4e34\u4e8b\u4ef6\u300d\u6210\u7acb\u8054\u5408\u8c03\u67e5\u7ec4\u53ca\u5317\u5927\u5173\u4e8e\u6b64\u4e8b\u7684\u516c\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311364140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311364140/answer/593076267", "content": "\n\u8c01\u53ef\u80fd\u6210\u4e3a\u4e0b\u4e00\u4e2a\u300c\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311887886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311887886/answer/597457470", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u7535\u5bf9\u300c\u7fdf\u5929\u4e34\u4e8b\u4ef6\u300d\u6210\u7acb\u8054\u5408\u8c03\u67e5\u7ec4\u53ca\u5317\u5927\u5173\u4e8e\u6b64\u4e8b\u7684\u516c\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311946968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311946968/answer/596810192", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u539f\u8457\u4f5c\u8005\u5218\u6148\u6b23\u5728\u7535\u5382\u4e0a\u73ed\u65f6\u300c\u6478\u9c7c\u300d\u5199\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312025216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312025216/answer/597216687", "content": "\n\u9752\u6625\u662f\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u7ed3\u675f\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309020860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309020860/answer/594617151", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5b66\u672f\u8bba\u6587\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u516b\u80a1\u5316\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26904378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26904378/answer/594483417", "content": "\n\u8bfb\u7406\u8bba\u7269\u7406\u535a\u58eb\u7684\u611f\u53d7\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311383470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311383470/answer/596081813", "content": "\n\u770b\u77e5\u4e4e\u7684\u5e16\u5b50\u611f\u89c9\u76ee\u524d\u4fc4\u7f57\u65af\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u6c34\u5e73\u4e0d\u592a\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u5747GDP\u662f\u8981\u6bd4\u4e2d\u56fd\u9ad8\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303672817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303672817/answer/588619443", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u5065\u8eab\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4f2a\u5065\u8eab\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311953248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311953248/answer/596680603", "content": "\n40 \u5143 1 \u65a4\u7684\u8349\u8393\u8be5\u4e0d\u8be5\u7ed9\u5b69\u5b50\u4e70\uff1f\u5bb6\u957f\u8be5\u4e0d\u8be5\u5b8c\u5168\u6ee1\u8db3\u5b69\u5b50\u6240\u6709\u8981\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311945250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311945250/answer/595731020", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 vivo \u4f1a\u63a8\u624b\u673a\u5b50\u54c1\u724c iQOO\uff1f\u610f\u56fe\u548c\u5f71\u54cd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311422205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311422205/answer/596278663", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u540e\uff0c\u5434\u4eac\u7684\u5730\u4f4d\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311631715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311631715/answer/595495670", "content": "\n2019\u5e74\u8d3a\u5c81\u6863\u7535\u5f71\u9ad8\u6e05\u76d7\u7248\u96c6\u4f53\u6d41\u51fa\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280518886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280518886/answer/542267184", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u5370\u5ea6\u4eba\u5f88\u795e\u5947\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311839763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311839763/answer/595133782", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8c46\u74e3 App \u5728\u5404\u5927\u5e94\u7528\u5546\u5e97\u88ab\u75af\u72c2\u6253\u4e00\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311487455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311487455/answer/595505967", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e2d\u7684MOSS\u6709\u6ca1\u6709\u53db\u53d8\uff1f\n"}]